<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="agree">Zustimmen</string>
  <string name="cancel">Abbrechen</string>
  <string name="check_protocol_msg">"Um den Wartungsmodus zu nutzen, klicken Sie bitte hier stimmen Sie den "</string>
  <string name="check_protocol_msg_detail">Bevor Sie den Reparaturmodus starten, vergewissern Sie sich bitte, dass die Daten gesichert wurden. Der Kundendienst ist nicht verantwortlich für mögliche Datenverluste, die durch das reparierte Produkt verursacht werden.</string>
  <string name="check_protocol_msg_sub">Haftungsausschluss für Benutzerdaten zu</string>
  <string name="click_to_close">Hier tippen, um den Wartungsmodus zu verlassen</string>
  <string name="close_maintenance_mode">Wartungsmodus beenden</string>
  <string name="create_fail">Erstellung des Wartungsmodus fehlgeschlagen, bitte später erneut versuchen</string>
  <string name="create_fail_because_max_user">Maximale Benutzeranzahl im System wurde erreicht, bitte löschen Sie die Daten des Avatars, des doppelt öffnen oder des untergeordneten Modus und versuchen Sie es erneut</string>
  <string name="delete_maintenance_mode">Wartungsmodus löschen…</string>
  <string name="disagree">Nicht zustimmen</string>
  <string name="forbid_create">Der Wartungsmodus kann nur im Hauptprofil erstellt werden</string>
  <string name="maintenance_mode">Wartungsmodus</string>
  <string name="maintenance_mode_close_title">Im Wartungsmodus</string>
  <string name="maintenance_mode_loading">Reparaturmodus starten, Telefon startet bald…</string>
  <string name="maintenance_mode_reboot">Neustart im Wartungsmodus</string>
  <string name="maintenance_mode_title">Umfassender Schutz von mobilen Telefondaten</string>
  <string name="maintenance_mode_watch_out">Wichtige private Daten wie Fotos, Videos, Kontakte, Anrufprotokolle und Textnachrichten während der Wartung schützen</string>
  <string name="open">Wartungsmodus öffnen</string>
  <string name="open_maintenance_mode">Wartungsmodus öffnen</string>
  <string name="open_maintenance_mode_msg">"Um Datenverluste zu vermeiden, ist es empfehlenswert, das Gerät zur Reparatur einzusenden, nachdem "</string>
  <string name="open_maintenance_mode_msg_sub">sichern Ihrer Daten</string>
  <string name="reached_max_user">Maximale Anzahl von Benutzern erreicht</string>
  <string name="reboot_maintenance_mode">Wartungsmodus löschen abgeschlossen, für die Gerätsleistung, bitte starten Sie es neu</string>
  <string name="reboot_msg">Das Einschalten des Wartungsmodus führt automatisch zu einem Neustart des Telefons, bitte bestätigen Sie, ob dieser sofort eingeschaltet werden soll</string>
  <string name="reopen_maintenance_mode">Es wird erkannt, dass der Hauptbenutzer des Geräts entsperrt wurde. Um die Privatsphäre des Benutzers und die Datensicherheit zu schützen, wird empfohlen, wieder in den Wartungsmodus zu wechseln</string>
  <string name="set_password_main_user">Passwort für Hauptbenutzer festlegen</string>
  <string name="set_password_main_user_context">Um Ihre Datensicherheit zu gewährleisten, setzen Sie bitte ein Passwort für den Sperrbildschirm. Das Passwort kann nicht abgerufen werden, bitte merken Sie es sich. Wenn Sie den Wartungsmodus schließen, müssen Sie das eingestellte Passwort für die Bildschirmsperre überprüfen.</string>
  <string name="setting">Einstellung</string>
  <string name="switch_to_maintenance_mode">Zum Wartungsmodus wechseln</string>
</resources>
